內銀股! 國家終於有任務交比你!

各位爸打有冇人買咗內銀股收息? 似乎要小心喎....